［慶祝］英格蘭晉級四強

終於唔洗12碼了

母國生性兒子倍感安慰

真係啊

睇死都出局

入到四強已經好好